醫護界公布催淚氣體後遺症調查結果

屌 睇comment睇到好嬲
竟然有1毛話醫生唔講激光造成嘅傷害有幾大 我諗緊係咪曲到圓

點解youtube全部都係1毛 翻牆唔係會變D級公民架咩

5毛收錢開工架
"官方"vpn "官方"帳號

地方的媽媽需要文宣

推

5毛收錢開工 ，官方安排， youtube 好多好多5毛

睇到好嬲